乃木坂46討論區#229: 吉田綾乃クリスティー お誕生日おめでとうございます！

乃Po呼籲:

禾茶生日快樂啊！！
お誕生日おめでとうございます！
三期生的大姐姐又大左一歲啦
其實禾茶真係好靚女

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
無 禾茶生日 PO

お誕生日おめでとうございます！

TEMPLATE:
[url]https: //

無敵

乃po第一吉推留名

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

醉愛禾堀老婆

新po留名

首席音推 弱勢回歸

禾白禾吉

中間大分XX

對唔住 是我先係港飯第一christie推

雜音

上年唔見你黎開po

Funson 呢可能

今年先開始用連登

上年得我推咋大佬

第二吉推變態仔出黎未

Your love forever
瞳をとじて 君を描くよ それだけでいい
たとえ季節が 僕の心を 置き去りにしても
珠美

禾裝甲珠

留名

老女人

心地唔好

btw 老吉生日快樂

bin能個負皮

大園桃子老公留名

老吉生日快樂

白石麻衣老公留名
btw老吉生日快樂

lm

白麻老公留名

陰B

蓮加飯留名

白麻著T 前面成日浪得好勁
上年6周年已經係

蓮叻=久保健英/奧川恭申

牙怜都笑佢唔似2期

即係天才？

你話我？

冇人識你

負皮你咪負皮你
洗擇日呀洗擇日

咩

對 遲d 會震驚全亞洲 繼而國際

鹽濕仔

還翻比你

你望下你幅gif

哦～～～

想問下邊度可以識到呢個好女仔

禾獨佔了

g奶腦公留名

你有無錢牙.jpg

都2019啦 SR既畫質仲可以咁差既

蝕緊錢牙

又一個常規節目做假俾人腰斬

其實12 13年果陣佢瘦好多

高橋一生

咁咪睇唔到珠美有無爛面

又關你事

綁起佢兩隻手就扮唔到Q

廁到

牙吉happy birthday

2019仲用showroom呢啲咁垃圾嘅直播平台

到底肥秋或者sony係咪收咗好多錢

無懼乃木變改，淫月越淫越愛

日本仔it係咁

你再睇埋佢赤字幾多就知冇得救

LM

幾時執笠

唔用SR仲可以用咩

YouTube?

有無啲日本本土啲又同showroom相近嘅渠道
唔明點解showroom有咁多idol group用都頂唔住

依張好飄牙

支持

24單啲歌全部都幾好聽

腩最強說

南南同花奶嗰張

做愛扑嘢極期待

嘩！咩事呀佢

珠美心地唔好fat checked

sor

果日同YODA 加豬美一齊玩

hey0 yoda

剝衫剝褲連dom都不戴

三期真係好正

原來牙櫻個衰妹都有小小波路

又屈珠美

想.......

要反珠美了

不嬲最仁係佢

純計樣田村真係4期數1數2, 但好似唔多覺捧佢

因為似隔離團加藤史帆

＼✨㊗️吉田綾乃クリスティーさんお誕生日✨／

本日9月6日は 舞台「ゲームしませんか？」出演者、
吉田綾乃クリスティーさんのお誕生日です🎉🎂
お誕生日おめでとうございます🎊✨

#舞ゲ #gamestage #吉田綾乃クリスティー #お誕生日おめでとう

定係因為佢無乜學識又最年長???

BTW...金川真係唔太識欣賞...

呢到係唔係有手足睇鬼滅?

初入手應該睇漫畫定動畫先?

真史帆個心口大勝田村史帆

鯨妹新嚟？有矛對比圖牙

岩岩GOOGLE完, 心口唔SURE, 但樣田村正D

動畫作畫超正，漫畫開頭我覺得畫得幾樣衰下，如果你睇咗動畫先再睇漫畫我驚你會嫌漫畫畫得樣衰，不過劇情掂

想睇心口對比圖

久保d飲食report幾好，唔似d前輩得句おいしい，形容得唔錯

所以咪係咁漲囉

女仔之家影埋啲咁嘅相

人地日本人食完飯都多謝啲食物，而家啲人丁完人仲要屌人影啲咁嘅相比佢丁

咪係

扮晒清高

我平時都係腦補田村個樣落史帆個身度

一樣樣

田村個樣係靚版周庭

小百合真係一唔郁就可以瞓

星野-做乜都可愛-南

你地上次話久保真係瘦左，其實佢係咪角度限定

小坂先勁

唔係，係因為佢地係盲人，唔好話肥瘦，連邊個同邊個似樣都未分到

田村都未露
露左可能勁過屎煩

屌咩 豬尾做乜爆我同yoda嗰晚啲嘢出嚟

你是咪唔記得轉帳

請問這裡有無負責人

呢個係久保推唯一話題嚟
就算冇變都會話肥咗/瘦咗

好快露㗎啦

究竟邊個4期第一個出寫真

賀喜或者牙櫻囉

似喺賀喜啦官推

乃木坂46齋藤飛鳥＆白石麻衣が語る新センター・遠藤さくらへの思い『夜明けまで強がらなくてもいい』インタビュー

白:あの頃の乃木坂と今の乃木坂は全然違うと思うので。私たち1期生は、先輩はもちろん、後輩もいなかった状況だったので、試行錯誤しながらだったというか。今作でセンターを務める遠藤さくらは、先輩に囲まれている中でのびのびとパフォーマンス出来る環境があります。

我想睇聖來

聖來身材幾好

禾七

握過真人係瘦喎

出咗即買

都係肥塊面啫，睇唔到肚腩仔就冇乜嘢嘅

Upload咗
鷹隊卒con (10.0GB)

24單bd iso typeA~D (~40GB)

kaki 出即買

多謝大佬

音蘭
琴花奶
【B・Cホール】全24レーン
●第1レーン：白石麻衣
●第2レーン：齋藤飛鳥
●第3レーン：秋元真夏
●第4レーン：高山一実
●第5レーン：松村沙友理
●第6レーン：山下美月
●第7レーン：与田祐希
●第8レーン：堀未央奈
●第9レーン：梅澤美波
●第10レーン：星野みなみ
●第11レーン：久保史緒里・渡辺みり愛
●第12レーン：大園桃子・山崎怜奈
●第13レーン：伊藤理々杏・北野日奈子
●第14レーン：佐藤楓・新内眞衣
●第15レーン：岩本蓮加・阪口珠美
●第16レーン：鈴木絢音・寺田蘭世
●第17レーン：樋口日奈・和田まあや
●第18レーン：中田花奈・佐々木琴子
●第19レーン：伊藤純奈・向井葉月
●第20レーン：遠藤さくら・北川悠理
●第21レーン：田村真佑・矢久保美緒
●第22レーン：掛橋沙耶香・柴田柚菜
●第23レーン：金川紗耶・清宮レイ
●第24レーン：賀喜遥香・筒井あやめ・早川聖来

●第15レーン：岩本蓮加・阪口珠美

生雄一星期七日都唔夠用

聖來 賀喜 一齊出啦

●第24レーン：賀喜遥香・筒井あやめ・早川聖来

加埋田村

●第24レーン：賀喜遥香・筒井あやめ・早川聖来

最抵玩

一出即買

應該好長下
我要16 18 1011同21都想揸
依加係怕打風

不過想佢地分開出

花奈咁正都未有

No Miona No Life

呢個樣正

P牌仔想問係邊

呢兩個真係特級甜

你一定冇睇#1

蘭音好耐冇放閃

老婆

係

變態仔

咩黎？

終於睇到手裡劍live 又有珠美

有啲想見腩

我見有啲去開蘭音個握嘅反而驚炒車
因為去開嘅啲成員都會認到

我個fd就係咁 不過未到認知

扮單推抵死

之前有啲人握完換衫再握其他人都比mb周到

現實

講還講，唔好貼圖

唔割

牙堀老公係邊，幫我del左佢個P圖app，好地地硬係要P仲要唔識用

今日睇blog 碌碌下 碌到第二張 嚇左一跳

11月去握手會果陣會將大家既三大訴求反映比牙堀聽

五大*

乃木坂工事中【神宮ライブでバナナマンがメンバーの素顔を激写】
2019年9月8日（日） 24時00分～24時30分

今週の乃木坂工事中は明治神宮野球場で行われた真夏の全国ツアー2019東京公演にバナナマンが潜入!

▽依頼を受けたバナナマンが乃木坂46公式カメラマンとして、本番中の笑顔はもちろん楽屋や舞台裏でのメンバーの素顔も撮りまくる!
▽リハーサル中の異様な光景をバナナマンが激写
▽本番前のメンバーが見せる貴重なすっぴん姿も!?
▽1日で全員分の笑顔と素顔をカメラに収めることはできるのか?

maaya 13

1 賀喜遥香
2 筒井あやめ
3 岩本蓮加
4 齋藤飛鳥
5 白石麻衣
6 掛橋沙耶香
7 久保史緒里
8 大園桃子
9 与田祐希
10 秋元真夏
11 寺田蘭世
12 高山一実
13 生田絵梨花
14 山下美月
15 桜井玲香
16 堀未央奈
17 星野みなみ
18 梅澤美波
19 遠藤さくら
20 清宮レイ

比人尾

36 井上 小百合
37 中田 花奈
38 田村 真佑
39 遠藤 さくら
40 清宮 レイ
41 山下 美月
42 和田 まあやk
43 吉田 綾乃クリスティー
44 伊藤 理々杏
45 北川 悠理
46 矢久保 美緒

怪叔叔

四期咁快排12

廁

矢久保真係不了

新人需要多啲應援

我牙喜top5

Link🙇🏻‍♂️

要fact check

全揸啦應該

而家d體檢真係做到R爆頭 長到呢🤮

夠廁試下做坂道嗰個 㩒到天光

金川

1 賀喜遥香
2 齋藤飛鳥
3 久保史緒里
4 白石麻衣
5 与田祐希
6 星野みなみ
7 生田絵梨花
8 大園桃子
9 松村沙友理
10 堀未央奈
11 筒井あやめ
12 梅澤美波
13 岩本蓮加
14 北野日奈子
15 高山一実
16 遠藤さくら
17 山下美月
18 鈴木絢音
19 秋元真夏
20 田村真佑

呢排好迷禾喜

有無akbgp
係咪㩒到聽朝

蓮加第四

後日可以狂loop珠尾年十列

請 可能揸完會改觀呢

無做一排體檢又唔同咗

等睇你結果

佢最廁先做得起

我建議去嘅手足

1 早川聖来
2 白石麻衣
3 岩本蓮加
4 井上小百合
5 齋藤飛鳥
6 生田絵梨花
7 賀喜遥香
8 大園桃子
9 佐々木琴子
10 久保史緒里
11 山下美月
12 高山一実
13 矢久保美緒
14 樋口日奈
15 松村沙友理
16 梅澤美波
17 星野みなみ
18 柴田柚菜
19 阪口珠美
20 堀未央奈

20打後都無認真

曾幾何時牙土係第一

有link可以玩下

好想去排3，5，14

俾哂馬拿豬啦，有幾個都卒咗業咯

禾雀老公LM

佢有好多肉體飯架

音蘭糖

最近星期一櫻隊都畢埋得返二期

1 堀未央奈
2 高山一実
3 白石麻衣
4 桜井玲香
5 松村沙友理
6 齋藤飛鳥
7 井上小百合
8 新内眞衣
9 賀喜遥香
10 与田祐希
11 岩本蓮加
12 筒井あやめ
13 梅澤美波
14 鈴木絢音
15 生田絵梨花
16 渡辺みり愛
17 佐々木琴子
18 秋元真夏
19 山下美月
20 阪口珠美
21 田村真佑
22 樋口日奈
23 星野みなみ
24 北野日奈子
25 伊藤純奈
26 寺田蘭世
27 中田花奈
28 柴田柚菜
29 伊藤理々杏
30 久保史緒里
31 遠藤さくら
32 山﨑怜奈
33 吉田綾乃クリスティー
34 掛橋沙耶香
35 和田まあや
36 早川聖来
37 大園桃子
38 清宮レイ
39 佐藤楓
40 金川紗耶
41 向井葉月
42 中村麗乃
43 矢久保美緒
44 北川悠理

牙土唔好咩

以前覺得佢純得可愛
依家覺得佢煩膠

1 梅澤美波
2 岩本蓮加
3 山下美月
4 賀喜遥香
5 田村真佑

1 白石麻衣
1 橋本奈々未
3 秋元真夏
3 生田絵梨花
3 若月佑美
3 西野七瀬
3 衛藤美彩
3 中元日芽香

煩得黎都仲係好可愛丫

獎門人

QQ

好多揀唔落手
除非其中一個係maaya/北川

所以佢仲係第八囉

眾人皆醉

笑咗

我係調轉

以前覺得佢好煩
最近覺得佢幾純

牙土好易睇厭

我第一眼見到桃子就已經愛上咗佢

SAME

好耐無做，上次做仲有若月

推牙桃都係絕世好男人
例如我

シンクロ ジコチュー 帰り道 Sing Out! 夜明
18/04/25 18/08/08 18/11/14 19/05/29 19/09/04
------------------------------------------------------------------
火 863,364 774,370 822,049 815,286 788,576
水 102,038 97,621 105,635 97,838 88,079
木 46,008 40,896 51,597 32,145 31,858
金 39,630 32,076 33,294 20,359
土 35,000 26,881 26,986 21,225
日 30,143 16,609 22,633 17,159
------------------------------------------------------------------
計 1,116,183 988,453 1,062,194 1,004,012 908,513
週 1,116,852 988,671 1,062,615 1,004,259

一定冇百萬

以後結果最重要往事已不再困擾
知心好友原來沒缺少已是好預兆

鳴謝身邊總有著你替我分憂體貼我心理
如非你你在打氣難受我又怎撐起
鳴謝始終寵愛有加從未遺棄
絕不放棄就更加奮力爭氣
原來靠你我可鼓起勇氣

25單雙C ok?

正 多兩個位

1 佐々木琴子
2 白石麻衣
2 星野みなみ
2 山﨑怜奈
5 生田絵梨花
5 齋藤飛鳥
7 岩本蓮加
7 遠藤さくら
7 賀喜遥香
10 井上小百合
11 寺田蘭世
11 筒井あやめ
11 早川聖来

第一之後基本上比較難參考,一期行先

ウチの彼女

乃迷早已準備好

邊會有2期份丫

疏 自膠

唔識打珠字？打珍再出珠？

1位白石麻衣
1位柴田柚菜
3位生田絵梨花
3位高山一実
3位松村沙友理
6位梅澤美波
7位井上小百合
8位早川聖来
9位与田祐希
10位賀喜遥香
11位筒井あやめ
12位佐々木琴子

頭10都算準 之後嗰啲就同想像有些少出入

不了

我欣賞你既思路

我第一眼見到佢係喺Nogibingo, 喊到好想打巴佢

你咪𣎴了囉，依到無咩人同我爭

煩 喊喊喊

禾櫻僅次禾喜

一期行先但上面有4個4期

工事中第一次岀嚟嗰陣想飛左佢
一句嘢都無講過就直接喊

真
做作

廁佬大愛撚

不分化

同意！！

你1 X 92

想食

就係鍾意佢喊

禾喜

竟然搭上左花花

跟大佬揾食

好快會

禾花真係好正

好快會好似久保咁變肥

跟住花花大

あやめ 花花

你地迷喜黨無睇showroom？

哨牙妹不了

等字幕 日文屎

仲正

睇緊 うっふん幾可愛

牙櫻109次真定假

吖咩係真夏四期攻略目標，生雄又同真夏經常放閃，所以要愛屋及烏溝埋吖咩，合理

笑死 打埋部機

個黑眼圈大到呢

美月仲大

其實真係準備好，尤其是阿白，幾年前都預左佢會走，根本佢走搵得仲多錢

我蘭

屎色指甲油

會唔會取消全握
如果係就真係第一次

禾Yoda

24,000人 冇想像中咁多

我真係想知畢左之後究竟指原吸金力強啲定係白麻勁啲

我估指原

showroom

指原應該屈好多 講野咁勁

屌 我15號既真夏大阪場因為打風取消左 依家見到打風就嬲

有人冇得揸蘭音

第三日31858
總計908513
算唔錯 過左90萬

搭緊車

執得啦

我覺得佢轉數快過馬拿豬

下行坂

要搵白麻畢業谷一谷

講真佢24單排位咁撚串都有90算係咁
不過櫻隊最後一單都幫到手
如果係櫻隊c係咪過硬100萬

差唔多啦，話係百萬女團其實都係3次初動百萬，上次仲要啱啱好過左4000幾，根本初動百萬就唔穩陣，仲要又空降白花二排，真係算係咁

櫻隊C即係冇空降咁肯定多左好多人買啦

如果唔係櫻隊畢應該仲少
櫻隊c應該會過啦

初動係計三日？唔係計首週？？

如果玩14單嗰種舞可能多啲人服氣

計首週，都冇講過計3日

櫻成三萬幾人 差唔多時段

巧仁

含吹奶啜有辦法

其實個排位咁 依家都算賣得多

Exactly

真係快手整張日本信用卡 香港個itunes真係好撚廢

二百萬不是夢

班手腳仲吹咩真官推

又黎搶錢

18單初動仲勁過拎大獎既17單
根本係主要成員開始畢開始下行

點整

D相柒到喊

其實都係睇營運想keep百萬依個虛名
定係想趁世代交接練下兵/做多啲嘗試姐

白麻連指原車尾燈都見唔到

其實你當營運想睇下乃木坂下限係邊，依家出哂啲新嘅年輕嘅係前排一樣賣得唔差，反正依家世代交替緊，搞乜都係合理嘗試

珍 上次我都冇買

禾指吊打

咪同akb一樣
前人走哂就收皮架啦

幾時到賀喜

咩叫做準

得個叫小栗咩咩做c？

同自己預測符合

斷手不是夢

唔係吹
係事實

一日有揸手個銷量都唔會差得去邊

首推琴

但你自己揀架喎

但破百先有新聞 唔破百姐係賣得唔好

3日就已經90，過100不是夢啦

其實自己都知個排名喺點㗎啦
尤其是係頭十

已經傻左 唔洗理

令和女團係令和元年已經開始下行係咩玩法

9月仲sing out

成百幾個 邊會記住揀咗幾多次

要上紅白

比今朝睇又近左

上一單首日多今單2萬幾 最後都係岩岩好破炸

過兩日都sing out全握啦

請手足誠實面對自己內心

用課金多出黎既買算

根本sing out就唔夠力，有陰謀論係欅遲遲唔出新單係想保送乃三連霸，但我覺得係咪想保送都好呢首根本唔夠大賞

俾錢咪得

4期一入得黎就預左會空降㗎啦
唔喺空降又可能喺雀c

空降還空降
宜家無人話空降唔啱
係個陣好撚臭串啫

二排仲搶眼過一排

同埋三期個陣又開左blog又有bingo大家都叫知邊個打邊個，四期個陣係邊個都唔知，同埋最主要都係cut人數太智障

到頭來又係要講返肥秋嗰套營運模式嘅問題
一開始成團要有水喉射住/靠山+初期成員打拼
之後人氣累積+揸手/特典/event呃銷量
到做到首屈一指嘅idol group又開始有重擔/包袱,要消費大top先頂到
到mb付出所有青春變老女人畢埋業又無後著,成團下滑
十年左右就氣數已盡

但仲係好賺錢

毒撚錢係賺唔完

一年百幾億日元你估講玩架

啱呀

比link 未

所以咪開多幾團出黎

凍能soba又好似幾正咁
雖然我唔多支持牙櫻

其實真係好奇怪
第一代往往係最多人氣，
但當公司用返相同程度去推後輩既時候，後輩係去唔到前人既高度。咁即係第一代既人氣過唔到去第二代啦，但問題係啲top grad之後通常都會慢慢無哂人氣，即係啲fans唔再撐啦，咁啲fans去咗邊到呢。結論就只有一個，就係毒撚都係花心大蘿蔔，走哂去睇新女了

去左睇綠藍

送？

哇阿姑乜水

去 想睇repo

樣衰到

幾銀

主要係因為一期大家都冇乜野做，長時間一齊打拼，就有所謂團結感，到三四期黎到，未參與單曲已經又廣告又雜誌，老實說講就係一齊嘅時間少好多，不過依家一樣可以繼續賣得好，因為個交接做得幾好，但仲會唔會有人提話團結感呢啲野就難講，啲人睇女團就想睇一堆妹子frd，一期過後嘅人少左要自己打拼要有工作，少左個一體感當然唔會夠一期高人氣

個炸蝦soba590円 炸嫩雞200幾円 燒酒350円

後面音音比較吸引

唔貴 以後揸手淨係9名古屋算
可以中多一兩張美月寶寶

越做越後 真係世紀大難題

邵音音

呢個閪地方易招風雨

年叻咁快爬咗金川筒井頭

今日金川仲第2

做做下都怪怪地 佢好少出現 一出都係勁敵

食完soba走嗰陣個牙叔仲問我地影左門口啲相未

咁抵

寶寶又點計

蘭仔真係好可愛

好睇

門口d相有咩特別

而且一期可以賣努力奮鬥，由無人識到無人不知，但3、4期一嚟已經係全盛時期，雖然守業唔比創業易，但大家就係鐘意睇窮人努力上位多過有錢仔點樣發大般生意

咩相？

btw Karin IG live緊 好似喺度分析邊個係兇手

好多人睇

二男一女呢三人已經係全日本最可疑嘅人
BTW係秋元康搞嘅七仔應該係大魔王啦

7千幾實時算好多
垃圾SR show累積數黎篤數

無錯，同埋我諗無論大家幾廁都好,心中都會有個(幾個?)第一位
尤其是初期就追嘅old seafood,首推畢咗業之後可能會覺得班後輩取代唔到首堆地位，又或者其他mb睇唔上眼
咁興趣同關注度咪大減，有退坑嘅，有睇其他團嘅
所以人氣上咪有變動

1 寺田蘭世
2 秋元真夏
2 生田絵梨花
2 鈴木絢音
5 渡辺みり愛

冇乜變

G持未

套劇未追到最新

套野一邊話結局意想不到 一邊宣番係度問黑島係咪兇手....
即係點

鋪曬路，最後唔係兇手

其實無人死

加推？

只要有anaban就會有ching出現

かっきーーーーーーー

搞咁耐禾七唔係兇手禾切

鐘意睇呢類型劇 仲要有七仔 無計

Cap定圖先

依套野真係幾好睇

珠美入選拔果次都未找數

咁樣算唔算廁

順位 名前
1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
4 長濱ねる
5 小坂菜緒
5 遠藤さくら

1 小坂菜緒
2 松田好花
3 賀喜遥香
4 筒井あやめ
5 菅井友香
6 岩本蓮加
7 大園桃子
8 寺田蘭世
9 齋藤飛鳥
10 白石麻衣
11 金村美玖
12 佐々木美玲
13 加藤史帆
14 井上梨名
15 掛橋沙耶香
16 久保史緒里
17 与田祐希
18 高山一実
19 河田陽菜
20 藤吉夏鈴
做撚死人

老實講 做到七仔咁大熱 好大機會唔係

三四期一上嚟就完全體咁滯，又有老屎忽帶住，無咗種一齊陪/睇住佢哋大嘅感覺

馬拿豬啱啱回歸嗰陣都嫩到出水啦

牙喜啲屎色指甲

牙土咁pure就話人弱智

不知幾醒

一出道就黏住現役第一idol
梗係醒

大智若愚嘅典範

早川癡怜奈 琴子 葉月

個時24小時tv 歌曲排名去到白麻solo同unit問佢咩感受 土:無聽過

好女仔冇機心

桃子講野好直接好好笑

所以咪蠢

好女仔值得加推

金子唔駛靠痴都會發光

好似一年前睇合同選拔SR咁

三個團加埋有幾多人

握前一check
1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 渡辺みり愛
5 寺田蘭世
6 井上小百合
7 中田花奈
8 山﨑怜奈
9 北野日奈子
10 矢久保美緒

握完之後:

打風冇得握

握完之後即刻棄左琴子

1 白石 麻衣
2 伊藤 純奈
3 高山 一実
4 佐々木 琴子
5 柴田 柚菜
6 与田 祐希
7 生田 絵梨花
8 早川 聖来
9 金川 紗耶
10 樋口 日奈

得番2個推

等repo

吖喜對門牙應該又要被迫好似美月咁整

かっきー

1 生田絵梨花
2 白石麻衣
3 桜井玲香
4 齋藤飛鳥
5 高山一実
6 秋元真夏
7 星野みなみ
8 松村沙友理
9 北野日奈子
10 中村麗乃

門牙先Q

體檢未

好qq

個陣小公主對虎牙都好似整平左

話說中村id手腳呢

有改到名？

佢兩個平時都咁樣輪流坐落我到

24都好過23

1 齋藤 飛鳥
2 生田 絵梨花
3 寺田 蘭世
4 賀喜 遥香
5 鈴木 絢音
6 早川 聖来
7 星野 みなみ
8 渡辺 みり愛
9 秋元 真夏
10 柴田 柚菜

牙來咁多人推
一開始明明冇人搶id

其實d牙係齊但有假哨牙

蘭仔舉V總係有啲傻氣

最近多左肉體飯

多左好多廁佬 尤其係Vxxxxxx

聽日去台北，唔知有冇地方賣乃嘅週邊？

新內同隊長二個人去迪士尼玩space mountain，排後面條友讚星野成粒鐘

千春個妹

2個痴埋好甜

U only jer me

perfect了
唔好整

腩Q能到

益咗佢

千春靚D

齊藤馬尼拉

1 白石麻衣 117pt
2 寺田蘭世 114pt
3 斉藤優里 111pt
4 齋藤飛鳥 106pt
4 伊藤純奈 106pt
6 与田祐希 96pt
6 星野みなみ 96pt
6 西野七瀬 96pt
6 新内眞衣 96pt
10 高山一実 74pt

因為你jer 我先

想加推珠美咪出聲囉

其實邊Q個成日我講事實都負皮我，蝦我P牌仔

期待佢地去旅行

唔好咁在意啦
又唔係乜野大事

1 星野みなみ
2 秋元真夏
3 筒井あやめ
4 生田絵梨花
5 与田祐希
6 白石麻衣
7 佐々木琴子
8 岩本蓮加

咪就係，呢度個個都被人負皮過

所以佢淨係某d角度影出黎唔好睇

呢個po興鬥多負皮架喎
依家係咪幻想青最多？

有啲特色先正
一式一樣太無聊了

呢個po最多係音推，全部嚟計最多好似廁侵最多

你唔好介意啦，佢依家單推個人係串咗啲

咁我單推我都串啲先

被單推

呢到啲人係咁㗎，我依家都慣咗。成班人欺善怕惡

禾喜AUDITION SHOWROOM精華

多謝大家支持禾

依家人氣最高個班都係當初露樣個班

真，頂唔順

要打J睇av啦

恭喜賀喜

有正皮先得人驚

矢久保嗰陣有頭5

露左樣不了

就係好樣先會露

個陣仲以為佢會最紅

禾聖來最啲露樣就好

早*

24單前排三個正，其他不了

識貨 禾咩

係除左牙櫻都不了

牙喜一個人全國tour準備帶返禾乃上行

呀喜款樣係幾新鮮

仲要唱得跳得talk得，會唔會太完美

禾喜幾似結衣

真心覺得似肥雞多啲

牙喜>結衣wor

Donald trump有幾何俾人洽到

不過大家都無波

你手頭上有冇證據牙？

我個女

差少少就同結衣咁高

仲高過我

你唔夠一個女仔高？

我矮過yoda

你估個個都好似音推咁高大靚仔咩

你講音推我冇得駁

啲狗又當睇唔到，屌佢老母

billy讀緊小一？

點生存

投訴無門
唯有光復

依家立場傷過3件：阿藍，匡哥同昇哥
人神共憤

佢屬於越睇越正嘅類型

wow

認同越睇越正

chingsickball

真

p圖勁

結衣唔係有175咩

170？

之前見過條女幾似聖来，然後就越睇越正

官方169

同日村平排

好似差緊啲野.......

比日村矮好少，咁169係正常既
不過....你搵十幾年前落下女張相就....

諗唔到點比
搞笑藝人身高好少報大/小 即刻就諗日村

無圖啦 係街見到嘅

因為結衣BB好似二度發育，長高左

已 save thanks

我返去幫呢張美圖秀秀先

死者蘇生

好想有個聖來咁嘅女友

林瑠奈8番
高橋未来虹55番
佐藤璃果47番
幸坂茉里乃35番
黒見明香
大沼晶保
大園玲41番
遠藤光莉61番
弓木奈於22番
山口陽世77番
守屋麗奈16番
森本茉莉4番
松尾美佑65番 乃木坂4期辞退
松岡愛美62番
増本綺良70番

依家入團個時間好尷尬

會唔會太多人

呢區D巴打真好人

聖來個樣係大眾女朋友樣

黒見明香係9番個香港人
下巴尖過年十

我準備好入乃了

乜聖仔咁正嘅

搶ID

快啲搶8號豆芽妹

我仲等緊珠美id

想gchi不過推唔落手

甘能柒 畀禾67入好過啦

太仁不了

咁漂牙都仁有初戀嘅感覺

岩岩先記哂4期D名又整班西女人入黎

大部分都好樣過北川
不過乃應該唔收咁多人啦
另外兩團應該都要多啲人幫手握手

我四期都仲未記得哂

雜音嚟嘅

禾聖

我好似矮過牙喜 下晝就知

way above average 啦，對眼迷人到

8妹

搶左守清個id

香港出身

話唔定呢度有個p牌係佢嚟

8 41 16

樣衰過北川唔係講笑

搞咁多野做乜春
明明三團都夠人

46飯接受能力巧高

搶左ID未

未過30日
南呢個又唔想改走

46飯接受能力巧高好廁，一有新人就加推

My new wifi

掉晒佢地去吉本坂啦

改名未

屌打北川由理

南南正

加人賣揸手

光復香港

真心唔明點解咁鐘意搶ID

名古屋好好天

哩個時間點加人好奇怪，成立新團或者射比吉本坂先正路

都ok

香港都無藍天嘅

擔心聽日多d

btw你係現地？

怕個風打嚟

等緊入 排音先

我也是音推

老實說講上次乃係最唔等人用，但收最多人，依家仲話要加真係好尷尬

係
好危險

一齊排？我喺音列對出

Firm咗入邊團啦咩

未 淨翻呢15個
但我以為幸阪茉里乃已經放棄左
當時都幾睇好佢

搶名id時間

乃應該淨係收一兩個
欅晌接收埋其他 又可以開under

其實欅晌冇選拔都冇乜問題

佢係乃po首席音推

音好甜
蘭幾型下

真
無得輸

禾蘭

我北川不知幾qq

除咗16號，其他人d profile相睇落唔係咁掂

琴子今日唔鹽 著嗰件萬年黑色長裙 句ありがとう係有語調

你靚仔

松尾本來入咗4期但自己辭退，宜家又入返研修生

同音B講香港から佢同我講普通話謝謝 下次要教佢廣東話

一定係

我教左www

石川恋さん

今日はまっちゅんと久々に2人での撮影でした🥰
先日CanCamチーム何人かで参戦した乃木坂46@神宮公演についての感想、その他諸々をひたすらまっちゅんに語りかけた1日

幸阪茉里乃 睇圖似最好 眼大大

教講乜

咪教番佢講多謝

你型棍

又高大

43號

咁你咪變左我岳父

我都想有個聖來樣既女友

有乃都唔入咁臭串

好似森田光

16又姓守屋
有冇咁橋
唔怪得守清咁鍾意

你扮乜野

可能想幫平手洗腳

你咪能串啦

真係唔知營運個腦用咩諗 而家黎加人
咁呢十五個係入硬定係點

蘭仔假M真S

但以上年timing 黎計 乃係最好選擇
D 主力開始大 捱2-3年等佢地畢業就得

營運:你班友最後咪又加推

雖然入乃都係幫牙櫻洗腳

35號，真係以為放棄左

叫佢S我會唔會被blacklist

希望港女入欅 唔好黎乃

愛>前途

下星期又上バカリズム
白石又要再對決（20單結尾pose）
上次笑場

個時睇sr係咁樣🙈

北川屌打

人地分分鐘mon過po

我估鹿兒島大园會黎
以佢地啲惡趣味一定搞個unit出黎
btw要黎嘅唔該黎多個35號

睇預告cute到丫

『キレイ－神様と待ち合わせした女－』

🆕主演 生田絵梨花 コメント映像

日奈baby

當初覺得43號真係好可惜

預咗比你地負皮，似劣版櫻隊

D五毛帶風向好鐘第一句就講預咗俾你地負皮

櫻隊初期相

利申：我係鬼最鐘意衝

你啲眼疾都好嚴重.......

ching sick ball

又有D似

音B一部5張 紫色碎花長裙 露趾鞋
未握前見到音對前2個飯做wink
Y：始めまして 香港から
音：(驚訝樣) 香港？
Y：はい 香港！
音：(普通話) 謝謝！謝謝！
Y：(照用普能話講左3次謝謝)
～～～
以為夠鐘dead左4～5秒

音：(指住個生蛋章)これこれ
Y：(個狗牌比欄遮住左要拎出嚟) XXXちゃん
音：(跟住讀)
Y：一陣見byebye

蘭仔一張 摺袖恤+摺腳牛+波鞋 幾型下
Y：始めまして 香港から来まし
蘭仔：oh ありがとう
Y：(指住狗牌) 聽日多多拍教
蘭仔：(見到音b牌) byebye

炒車

冇炒車

蘭仔讀信

Lm跟進

世界旅白麻松村呢個組合好悶....

佢地兩個一齊自動智力-50....

邊個生誕

咪能過黎乃牙
到時又空降又白麻畢業
禾美月寶寶都唔知等到幾時先有C做

想呃負皮？但我p牌負皮唔到

btw 66囡囡呢

琴

香蕉人repo 分到兩集

到時一個二個加推

on9仔

C for chicken

on9

pepe 新黎個陣你咪一樣話pepe 樣衰
而家

又錯ac ?

請尊重
係性工作者

搵我？

隔離都開始賣肉

不過講咗咁耐美月係G，但其實佢乜都冇做過

好似夾硬侮辱佢咁

呢個
可能太多好路數不屑等

當初嘅43號 覺得真係好可惜

音好甜 但講野好細聲
第二部禾炒炒地

因為冇播祈願所以唔過百萬

咁祈願係咪唔播

你咁型棍 d mb比你溝晒 扮咩

依個好笑

佢扯恆晒唔記得轉ac

禾堀好甜牙

蘭仔聽唔明我叫佢S禾🤧
琴子開始唔出聲😭
btw早川好釣 著短裙位同藍色大花圈頭飾
一入十指挨埋嚟 主動讀狗牌名
叫佢wink又即做

睇SR都覺早川個笑容好正
蘭S人係無意之中就S你個啲

鹽下話

佢聽唔明都算係S我

好似之前仲有獲

而家入會唔會衰過馬拿豬果陣

會比牙櫻hey0

秋元真夏(乃木坂46)「本日坂道研修生がお披露目となりました！
まだ配属グループは決まっていませんが、研修生の応援よろしくお願いします☺️🎀

#坂道研修生
#欅坂46
#日向坂46
#乃木坂46」

107

桜隊係咪唔記得開IG?

今日去揸？

半日未過就反口

係一個鐘........

佢呢星期同我拍拖唔得閒住

屌啱啱先瞓醒

你以為廁哥浪得虛名㗎

聽日都揸埋

吊死佢

收左音b個 wink

Mk 仔你抽左幾多張音b

21張

利申 唔係mk

禾松

靚仔有特權

35號 come

冇燈死到22 35

想比正評你 35號

35號雀推乃推 唔係扔去妹妹團下化

幾時有？

Idol都係一份呃呃氹氹既工黎 點知佢有冇私底下

據說
桃子差啲瞓着，仲要係向後跌個鐘，好彩握手個粉拉住她，桃子就醒左，看住有點得人驚
睇黎仲未休息好就歸隊

我當初已經燈死左43

一生只愛守屋氏

要求成立獨立調查委員會了

實吊死佢‼️

柒能到

收皮，明明好正，你唔要我要

交畀你 我要賀喜

文春想開炮？

兩個都係我

究竟係邊個mb

上次坂道mb開咗估未

應該按既定機制，交由專責的獨立監月會處理，而不應該另設獨立調查委員會，邀請海外反月專家加入，並承諾會認真跟進監月會日後提交的報告建議。

25碎

唔係話日向坂嘅井口咩

本日9月7日(土)深夜0:58〜
TBS系列「CDTV」に乃木坂46が出演！
新曲「夜明けまで強がらなくてもいい」を披露します！
是非ご覧ください！！！

文春未出真相，雖然我都覺係佢

25碎仲係隊好似得山本山？

7？

仲有高山

唔會係手越/j家仔

花奶都唔係第一次啦

又唔一定係坂道

想知
有無link或者keyword

手越

花奶 文春 手越祐也

search中田花奈 手越咪有

話說自從個次之後就冇再入過選拔

類似

蓮加9

示意圖：

美月與客人正在商討緊交易價格

最大線上賭場

美月咁高級嘅
唔收cash收chips

棄推未

地方的美月

我覺得唔關事，不嫐都比營運投閑置散，3期入埋嚟點會有得入

第一部琴有對應

抵啦

4號張相影到咁衰搞到唔認得

真愛係要讓個名俾人

你啱，本來就唔受推，仲要新人不斷加入，比你握手握到曉飛今野覺得比你入冇用一樣係under，何況under搞大左一定要有人留under教細路

又加推

頭先阿雀

今日着睡衣

近得牙土多變埋弱智

晌三單正喎

我會好好照顧佢

有無手足有神宮花花畫比白麻既生日畫?

原來沒有
從來都沒有

可必呢 大家都知係假

呢個？

自從fb有個page話呢兩粒係水痘
我就返唔到轉頭........

搵到了

thx!!!

初時以為p圖

傻仔

個mv配埋隻舞好似Singout

diu
正

塊面漲到

晌狗躝

大媽你邊位

搞大咗under

準備握掛橋了

乃團係好辛苦的
生駒都當場暈過一次

你又左諗乜嘢

請問呢度有無管理員

轉ac啦
你呢個ac笑唔到人架

依度冇大台

9成都係墊

陣間5點半ntv做

扮野都信

胖閪

明知演唱會都唔減下

有幾下似seishiro既舞步

呢個我正身

上次同馬拿豬好好笑

係到俾假希望自己

かっきーーーーー

p圖呃人就得

諗起欅紅白

我有睇，兩個人浮誇嘅表情

肥秋同一招用兩次

話雖如此，佢C個首都幾好聽

僕の衝動？
套衫好柒

衰妹成日伸脷

係六週年個套野姐，本身有冇打歌服我都唔太清楚，但肯定唔係個套啦係咪吖，咁7

我好想知蘭仔有乜做，連代打都冇佢份

同乃撞哂 style 但首歌仲好D，sony 想典

屌 牙白出嚟未

睇咗上年夏巡live版 有啲老尷
但首歌係幾正

但真人真係唔肥
鏡頭肥好多

禾小坂正

隻眼好返未

隻眼2個月前嘅事啦

一個月前好番啦

牙雀拎初音袋

日奈子永續單手 三張時間同牙喜差不多

單手feel到好老尷

點解可以單手

比你老婆教壞

乃應該冇呢種曲風既歌喎

頭先搵左音認知女飯做翻譯
一入去音呆左下好得意 之後仲挨近望住禾聽佢講野
最後原來佢唔知乜係うっふん 要再提佢係真夏嘅 最搞笑係佢冇整馬尾都照うっふん

又食女.gun

威啦

揸女又溝女

串到

cow 完女飯
cow 埋音b

.gun

掛橋雙馬尾幾qq

點解可以咁屈

個 style 我係講緊D舞, 同sing out 中間好似

真 差啲想加推

握完就會想加www

佢平時都係單手揸我

生日快樂🎂

靚仔真係大哂

點同你鬥

可以咁串架咩

香港邊到有得賣乃團做代言隻杯麵?

生日快樂

生日快樂🎊

Btw你同小坂同一日生日喔

Aeon見到有

759都見過

原來呢個係完全版

已收下 多謝巴打

一田都有

竟然有幸同一日生日 多謝

連係乃po都要恰我

個妝唔能掂喎

生日快樂！祝你日日都可以開開心心訓到隻死豬咁

依集好好笑

好想同花花一齊飲啤酒

美月>花花

等睇文春

多謝巴打

呀～正！